25-30歲應該最少搵20k, 35-40歲應該最少搵30k，如此類推，大家同唔同意？

正評：同意
負評：應該搵更多

我負評咗

利申：35，不過搵多過40k好多

做盛行？搵幾多？

歲數 x k 是常識吧
25-30咪 25k-30k

負評 咁只夠生存
起碼要月入= 年紀先夠退休
Eg 23歲起碼要有23k
30歲30k

90 歲 搵幾多？

照推斷，至少 90k

Fg22k?

好基本啦

下 兒登fg 50k+

唔係專科，FG 邊行搵到咁多？

70歲無70k 真係唔好做人

28搵緊 35k (未計bonus)

冇錯 85-90至少搵100k!

連登仔21歲FG都搵緊50 k啦

你老母就基本

30歲30kup係常識吧

發窮惡？

香港經濟其實真係好好

80歲正正常常執下紙皮都有80k啦

加埋紙皮之外既野，轉下手100k 好合理

Fg就應該50k
否則不如去做狗務篤賊

我個仔8歲搵得2k
我日日打到佢仆街

30歲後要多d先夠
供/租樓都無左萬幾兩萬，加養小朋友，水電煤，車費飯錢紅白事交稅維修睇醫生保險，其實30k會唔夠使

親身體驗

銀行corp bank，做咗十年。
自問有少少運，順風順水，月過50k有bonus

人向高望，同年搵多過我嘅大有人在。
香港搵錢相對唔難，但千祈咪入錯行（有啲行業最高薪都係40-50k，話之你做到幾好升到幾高，呢啲行業，除非有愛，如果唔係嘅咪去）